---
title: Next Generation - Laporan Narasi Pertanggung Jawaban Hibah Termin II
date: 2013-03-03 18:26:00 +07:00
categories:
- laporan
- Next Generation
---

**Next Generation Media Watch Literacy**

**Wikimedia Indonesia**

**Instruksi untuk mengisi laporan penerimaan hibah**

Wikimedia Indonesia mengharuskan seluruh penerima hibah melaporkan kegiatan mereka dalam bentuk laporan naratif dan laporan keuangan berdasarkan Perjanjian Penerima Hibah Cipta Media Bersama yang telah disepakati kedua belah pihak. Laporan naratif disarankan dalam bentuk lima hingga tujuh halaman.

Laporan dapat dikirimkan melalui surel atau dokumen asli

Penerima hibah	:	**MUHAMMAD IQBAL TAWAKAL (NEXT GENERATION)**

Periode Laporan	:	**1 Februari 2013 - 10 Agustus 2013**

Proyek	:	**Video Game Watch & Literacy**

Tertanda: Lokasi dan tanggal:

Bandung, .........................


M Iqbal Tawakal